[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6272)

Fast

屌咁都搶唔到

9點荷乙主盤 有無人？

可惜！

冇人搶

今晚重心 15號

樓豬唔係人

白卡唔當人

E到邊個唔白卡

我大哥

白卡唔計

有冇人識漢堡教練， 今年諗唔諗住升班

訓唔著

派未， 派完就瞓得著

郭嘉

關我屁事

我識漢堡神偷

狗會問答比賽有錢派
有冇巴打有答

金槍六十 tshirt

偷姜B餐？

你冇20幾30題 88la

今晚六仔你地買幾錢

$100 盤都買唔到

ON9答問題要打字ED唔係應該係選擇題黎既咩

每日仲要得100個名額
即係一到凌晨就要開始

$10 獨中 多謝

遊戲日期3月9-3月18
只要你有2日中就有$200

so I say I love u～

真愛是恆久不枯

狗會派埋哂D1 2 3 8 48 49運財號碼俾我

@門 @黑單

拉素 對 克羅托內 半場主買唔買得過？

半場已經主其他喇

咁勁

踢左你 sor

拉數 x 阿突爛大

300

拉素仲要打歐冠 不過都出鳩硬

反杯拜淫

叫門叔自己開
唔洗加我 我係呢到算

88你條尾

和主，主主

88

入番來啦 話哂都識左大半年 我錯 無隔夜仇既

冇波賭 冇馬跑 冇交嗌

我都無埋

波po 24

$100食撚滑

召喚金碧旺旺

佢仲為曼聯默哀緊

錯啦 自己個名都打錯

真討厭

九點又點樣啊

真 上黎乞好過

等-86k

?

阿 墨城中啵 中2輸1 輸水位都贏 我出晒水

幾時出水打救手足

招友 我黑名單招友 要talk得 打得 贏得

E幾日我出左十幾場 我冇鳩up 除左曼聯 其他中晒 我味睇

招咁多做乜尻

我招友 你都唔係香港 邊個請我食飯

168

+1

我 全能到仆街

埋你堆咪姐係埋垃圾堆

冇人想同你做朋友

九點半和

74

9點半大100%

嘩可以教我點睇嗎？

除咗talk得，其他都唔撚掂喎

9點唔回飛點買？

唔買

Tg

唔敢再買打波 買親下半場都無波

我了

你岩 我都係唔群埋你地班垃圾度了

我地自己圍威喂ok？

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
8）自由盃 2.5b❌
9）墨城-0.5/1 盤

重心
10）荷乙 半主
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

九點點買

E神3.5b

好 重返g黨了

9點半大！

拉柴點讓兩球呀？

好耐無見

過吓癮先

我加入！

唔受！

馬斯特里赫特 對 阿爾克馬爾青年隊?

職乞黨（迷飛）ok？係咪會分d俾我

call

邊場中咪講邊場

好！ 不過要交會費先

幾錢？$999？

等收錢

咁快篤爆

Post返之前d飛出黎想點？

今晚「杜蛇信徒」人數出現盤
5s 1.78
5b 1.87
數據參考 尋日出現咗7個

all in 5b 邊度收錢

打個名出嚟見我

留馬會ac

買幾大

未有人更新信徒list

杜蛇出水未

8千個

9點 主主 和主

屌你 入筷子有咁高人工？

你都差唔多啦

我係其中一個

引主買半和

出面啲主盤開始退熱

我入筷子低層 得最低工資

莎拉·寶芙（送杜）

我入筷子快過部機 正常人工黎

半大 1.5

半主半大

有冇工場介紹，針死了

尋日冇跟大隊拜杜蛇，扣咗你一日人工

你入一對要幾耐， 大哥話太慢嗰D唔要

catgirl條仔（無人送終）

1分鐘，可能會流口水

放低$500見工費先

有你就夠

半大大船？86買乜

有D慢， 放低400蚊介紹費 tg hugo1991 幫你搞掂佢

多謝師兄

和主

屌你搶生意

屌你 爭食仲要做爛市

你開600 對分算

殺你

就開波 冇人賭球？

主100%

gogogo

半主定半和好

出左啦 荷乙半主 但唔知邊場

同親路都針

今晚得閒屌波了

168是誰？

馬斯盤

9點半和半細

2.5S 有冇手足支持

主盤

咁多場實有場中

同路

Jumped

主

你呢啲人真係含家橙黎

大 ？

客盤穩如哈馬比

100 %。主隊

又有100%

細

又做咩

g錯了俾返一半我ok？

墨城輕鬆
推哂落去 100%

主隊副選

大波101%

Gun

今場好早出左啦

係2100

6 仔重心 36

半大24

2100

18

屌差啲跌咗八千萬

派

派？

主入未

要睇埋你今晚嘅表現先再決定

6仔 重心號碼
25

屌唔記得買半大

jumped

6仔心水快

25！

18 25 36 拖全餐

拉素個陣好靚

輸小啲

Full team?

識買

696強陣？

AZ啦
馬會開得呢d買對家就岩

啱啱回歸就跌咗300

10:00上盤 暫定 贏左唔洗多謝我

Yes

起腳未

要拉了

荷乙 客+1 @1.77 $1000 等收錢

拉素咁撚中意352

半和 gel

煩𠹌到

15個變8000個，我阿婆都識買

14

e神退出左？

下場買咩

榜尾點都唔撚會買唔假波 拉素炒撚硬

客啦

拉素5日打拜仁 贏撚到咩 都唔洗留力 一係上盤 一係skip 有緣憎大家幾句

跟 一人收4000個

再跌300

6仔 gel定先

拉素贏唔到兩球

客㩒屌

客禁屌。上盤俾狗屌

0射係想點。。。

中六仔頭獎 派十個一萬

好

10分鐘零射 點入波

開個半客出嚟見我！

幫人留名

上期一個藍ball都冇 今期應該好多藍

留定

唔中派10蚊比我ok 中左派100

馬斯快入

荷乙 拉素 3.5大串埋

驚春咩
今朝場自由杯咪又係屌打輸波

好靜

我

半大呢

主隊比人禁屌做乜鳩

主盤準備收皮

你買左點入

原來是你

半大死硬 呢兩隊都唔識入波

又係你

半大大船

今晚重心ATV

慘

俾人控住個波姐唔係屌打 放心馬斯近3場防守好好 無失過波

拉素反底未

1：0 唔該

咁我就放心啦

下場

別講笑

屌唔射波點入

又話半大 究竟你班撚樣有冇良心架

咪gel啦屌

木土犭句又輸

成撚日叫人買半大 半你老母

你都好似有

六仔 比個機會黎！

信徒們

仆街，細路仔錢都呃

即場 羅丙 布理思班體育會 客+2

1:0

1-0

馬斯

1:0。。。。
半大手足上水！！！

唔屌你班撚樣都唔識入

主10
易能到

半主

報真

半大24！

話左馬斯架啦

就係咁簡單
100%既波

半大撚上水呀

上吊咩

基亞利殊好似仲未出得

咩名黎

對唔住，我同你道歉

咪能gel ok?

R2 單t 123咁老套？

快啲入多粒啦屌你老母

主和

上盤gel gel gel

即係200%？借埋錢訓左落去了

幾時有報過假

7成控屌打吖拿

上盤周呀今星期.......

成班唔睇波喺度話屌打 弱智

冇話過你報假我話你報真啫

2:0未

主隊大炒吧唔使比面我

半大

好快

中！！！

a米✅
年青人❌
奧林❌
戴拿模❌
薩克達❌
莫迪❌
Fc麥克❌
MVV

真

主隊真係穩陣 100%既波

墨城再推呢到 輕輕鬆鬆就3倍幾

主隊加油 1:0

3.5大快開出

客隊個龍4.3分 已經估到點失

一早知啦 出面落完一輪扮回飛

有冇人有買10:00？

同左路...

應該買

10點ready

穩贏

未買嘅話仲避到

快啲入多粒，之後買10點！

9:00場咁早完左場

成撚日叫人買半大 半你老母咩

中！

杜神，10:00有冇咩tips?

黑名單迫害

carry我好唔好

咪撚屈啦

好聽不？

半細
1：1ft呢度會死幾多人

半大已死

中咗 10 1 150

中

冇7成都8成

ok

Lm

我個半和

lm

唔

@花仔

陣間先啦

岩岩叫人買半大果班真係應該捉晒去填海

好多職乞

21:00你先同我講係呢場？

#346會唔會抽佢

祝中

.

牠是事後狗

我候補

仲有一半時間比啲希望

批准

老實講就係咁簡單

入咗

1-1

1:1

收錢

屌 乜撚野1:1

半大搞掂。。。

1.

...

屌真係半大

半大輕鬆

半大ezzzz

可以準備下場

半大收錢啦 屌你老木jerjerjer

8000半大

多謝你 咁就贏40蚊

炸？

話都冇咁快收錢

米五反底

大船咁都贏

唉 新人仲打算gun杜蛇 點知壓線 仲要而家唔中

黑名單萬歲

炸啦屌

乜撚野青年隊...

幾好 好女人

真係，我貼真飛未試過贏

阿拉哈密瓜

2.

主盤點頂

咁樣入波 笑死

原本想var

個龍接入網 笑撚死

我了 黑單蛇

how

等六仔算

11

屌你老母弱智龍門

半大手足齊收錢

好撚癲 推個龍入去當入左

劈劈劈

Gk og

On9龍

屌你gelgelgel

轉頭2:1 下半場2:2

Dllm

半和 全和 1-1 收工

今晚六仔贏左頭獎派1萬比你

龍門接實個波 跟住過埋白界

拉素個場回飛回到好緊要

半和重撚希望

劇本要開大波

主半場cup左先

我？彪析大岩死全家wor

中了

買咗5 6球 預料4球7球完

一億投注額

琴日我熱2.20

你真係臭閪黎

sorry 咁屌佢

等我放工 轉頭抽

快撚啲再入 買咗1.5/2

回得多咪贏多啲囉

半主玩完

咪搵番出黎講

屌你老母咩

六合彩開始啦！

屌你老母

賭波都弱智

我中六仔頭獎算 唱撚哂做一蚊掟死你班仆街

反cup未

掟死班基層啦

包皮就有得反

47

乜撚野47

24/47

又中

25快來

幾時死

17/24/47

六合彩台

再中

17/21/24/47

16/17/21/24/47

你快啲叫主盤反杯啦

屌你老母得1粒藍

24

六仔-70

又唔中

快d幫客隊gel

屌 我複式買哂藍色

16/17/21/24/43/47+30 dllm 一個都冇

六仔一個字都唔中，唔緊要今晚繼續賭

收到風今日頭獎冇人中

6仔根本就係全世界最大騙局 根本冇可能會中

下期1億 我中了

仲咁傻豬買六仔 叫主快啲入波好過啦

我都好多藍 諗住上期冇 今期應該多啲

客gel定先，客點輸

拉柴下盤？

原來天父唔想我咁少就中咗,下期ready

客點輸 gel撚硬

成班傻鳩 我中呀

見上期都係紅綠色
今期買藍就無走雞
10個字中得個47 咁又無左成千銀

買撚左30注六仔 一注都唔中

6仔唔中主隊又唔中

勁

2注加埋中得2個字

開16,17 買撚左14,15
馬會又羊

屌你老母買左10注
有6注中2個字

未L瞓醒?

我都係咁諗啊 屌你老母馬會還我血汁錢

水泥gel

$40 都唔中

正常 7獎都係得60分之1機會中

500$六仔 中40$

我1注獨中

有中都好啦

風？
打左科興？

勁中 派?

兩期都無藍色
下期繼續追藍色
最多再輸多$1000姐

又無錢了

我d 8個字全部唔中 20$運財竟然中

今期有冇人中頭獎

青島頂撚住

杜甫又西

快啲啦主隊

36!

俾多球開2.5

荷乙半大完可以腰斬架啦 大家拎返錢買下場

2200點買 召喚米五暖男

-86k 2200買乜

深盤睇多陣先

買客呀佢

十點

客 100%
補返數

快啦

都未完

100%贏定輸

狗會on9到冇-1買

波蛋 3:0 等收錢

核心注
拉素半大

主針

10點主100%

yes

垃素2.05

半場係咪都係主？

客勝定盤？

2200 半大派錢

笑死，反gel

盤！！！

冇人中

青島上！！！！！

1.5

你買好撚多咩

冇人中又一個星期一次

喂 杜狗出咩話？訓左無睇

咁快知道冇人中?

下期夠1億 要中了

留翻畀你的，冇人中咪好

1億

馬會十五分鐘有賽果啦

1億1千萬

正氣廣東

ok 下期中頭獎派你一皮

我見到係稍後公佈

內定嫁嘛

圖已cap

app

杜甫潛左去邊

青島+16.5震到仆街

佢中定唔中

針

100%中了

佢出半主

中風入左廠

大機

好彩有半大幫手打和

跟實杜狗輸多過贏

下期1億1 我了

派 ok?

I see🙈

跟你算

同-86k同路輸多過贏

OK

條撚樣鳩up完中咗就話中，唔中就唔撚記得

a米✅
年青人❌
奧林❌
戴拿模❌
薩克達❌
莫迪❌
Fc麥克❌
MVV
拉素

咁撚大獲

咪燈垃素

癲

下期1.1億我了

勁！

意甲準備

快

咪燈埋mvv啦

快！！！

Halo!

拉素呢場

半大咁撚大船

克羅開波渣兩粒係手

中得四隻字

主？

中條毛咩 係都係d信徒中風啦 唔講咁多 白車黎左 去驗腦先

意甲半大24

繼續上盤

下盤派錢

10注加埋?

你勁d

半和又中

mvv係咩？

好彩未買拉素姐屌你

意甲角細

得返1.77。。。

有冇水

未派彩點買

你買個隊

客隊作客8場輸足7場

狂賀

半和真係易中定你地買得多 成日開咁

屌 原來係佢

10:00 條撚準備

就嚟輸04

錯覺

上盤 快買

這裡邊個跟得過？

bill gor

推

邊個是bill gor

頭gay王

邊個係bill gor

單

拉素盤 重心

識睇盤

呢場角細，馬會引大引得好明顯

中咗40

拉素100%

屌你咪燈

彪哥都唔識，好打有限

佢出咩

個個買盤 買2.5b算

再半和？

拉素呢場至少贏2球 應該3球

我睇錯左 克羅地亞 轟左落去點算

拉素

重心 今晚 客勝

我剛剛上來 不知是誰

今晚

又同路

打過去馬會 叫佢地回水

半客

拉素穿硬盤 100%

你是大蛇嗎 見你勁中

同路了 開心

拉素加油 大炒對家

客盤頂到派500

狗會拉素得2.05水cls

又老烏

半大gel

拉素個盤真係唔錯

多謝你

荷主入未

唔知買咩好

啱啱先下半場開波 應該快了

主客

祝羊

邊隊好?

咁深盤食唔食得晒呀

屌主輸埋

12

屌你啊馬斯

cls 輸鳩埋 邊條燈閪呀

1:2

AZ全格

Cls

86

主又針

cup

幾撚時死

痴線 之前a米打佢都好似開半一
拉素開呢個盤點買得落

杜狗又中

搣飛，取消關注

屌你老母咩...

個龍門廢撚到

中乜9

一講就入 佩服

唔好住 仲有機會

乜撚野青年隊21...

有撚機會咩

我睇應該好似尋晚熱咁 半格

唉買撚完先知波po兩大燈閪都要主
入錢算

追和先叫我啦，以後唔買垃圾荷穴

唔知講咩好 留定名先

米五暖男贏多定輸多

好 我都戒呢啲假波

冇機會啦 快d gel啦

克羅準備初試勝感

啱啱贏咗荷乙半大

主快cup

86幾時戒賭呀屌你老母

買拉素盤都on9 等多幾分鐘2.5b仲高水
買盤2:0先收半格

拉素廢到單刀都唔入

拉素入未

想搵絲打做愛

音樂比街單刀都唔入

條友多數口水飛啦
志在燈尻你地

客gel

希望注意甲唔好又閪

重點係佢讓唔起

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
8）自由盃 2.5b❌
9）墨城-0.5/1 盤✅
10）荷月 半主❌

跟實杜蛇贏多過輸

第二季完60%命中

買半和半大好似仲好

拉素好似唔識入波咁

荷乙走半好冇

我問緊以前

音樂今年食食地屎

主比返半格我驗腦ok?

主隊一齊入

拉素深盤都買

荷蘭

主求你唔好輸多粒

個燈閪嗌親都對面入 笑撚到

真係死仆街黎
利申無買

去驗腦算

GOALLL

半大未？

拉1:0

買咗對家

拉素1:0 繼續加油

仆街，咁快入

晚晚比馬會全疊打啲燈閪仲要上黎發光

比多粒

荷狗可唔可以cup

呢場重心 同尋日熱一樣

半大-1

拉素 馬斯全格 10 1 100

2.5b.....買唔到

有

快啲輸死

拉素都攻唔入，買客落定馬會都得

得

轉個撚頭輸鳩埋啦

拉素2:0 / 比人1:2

收嗲啦

個燈閪係咪你

唔知拉素入左一粒會唔會就守到完場

中都唔派你啦 咁撚燈
仲要馬斯輸緊

咪

可唔可以lead3粒再gel頭 唔好1粒就gel

求撚其啦 總之半大就得

吓

真正燈閪

比人圍屌你先會中架 信我

屌你燈閪

意假半大24

屌你老木廿分鐘斬頂唔到 降班啦...
比返十蚊我呀...

啱聽

我覺得呢場下盤唔會輸..

86又比人圍攻

唉 連你都屌

燈尻我曼

試下講小句啦燈閪

客盤頂到？

拉素半和派 2 個 300

又加多一點

荷蘭繼續入波啦

我啦

有無諗過係曼聯廢

你信我啦 上次我比佢地屌 都係咁中

荷乙主隊可以追和未？

呢條又第2個黎

拉素嗰場就咁完得唔得

馬斯 on9 有個馬字嘅都係垃圾

杜蛇 咁即係第二定第三季

咁我寧願唔俾人屌

你做燈比人屌得重勁呀

拉叔30 40

你仲賭到？

2:0

有無人睇緊場波

1-0 goal

有冇諗過自己真係好燈

-86做燈真係好有實力

即刻撞佢account

邊場

口水飛燈人 痴撚線

上盤補nogoal 點輸

馬斯 cup ok?plz

拉素果場

屌你老木

呢下賤種

同意

我知 我下次準備加夠兩點

其實兩隊都好差

走到半都感恩啦

Baby軍

還我血汁錢

球證好撚勁

86呢

你弱西智

除非踢假 如果唔係客隊廢到咁無可能入到ball

慘過打科興

1球撚狗！到尾 下盤收錢$

哇 反轉豬肚 同達達b一樣？

1:1咪奶晒野

咁就叫馬會還我血汁錢

80分鐘補多個和

只求走半

佢jer我先

半和

你account 在我手

半1:1

馬斯快入啦

啱啱入角細 即刻有角 代表咩？

算啦 抽埋我既話就唔撞

角 +1

達達b會彈弓手

拉素入多幾球

我同沙拉一人500就放過你啦

最後一個

我呢

我呢?

暫時割蓆先ok?
驚比人屌埋一份😂

眾叛親離了

3c 角細上得天台

Sob

領先刷咩角

你錯
我真係撐足佢半個月 燈咁耐都無乜點屌佢

馬斯反cup是夢？

下盤頂到幾耐

比機會你棄暗投明

拉素 刷角 謝謝

半大未

86 幫幫手叫拉素半場比人1:2

嘩屌拉素場悶撚到.....

真 你話刷完即刻入就話姐

下盤gel得啦

呢排啲波成日領先都刷角

ooooooooooalllll 2:2

馬斯全格 先派
姐係想唔派

2:2啦

半大呀屌你老味 入多兩粒啦

2：2

2:2繼續屌口水飛燈閪

2-2

拉下盤可以慶祝定先

意甲都入 ok？

阿爾馬頂撚住

屌你老木又追和.....著撚哂燈....

杯得

Goalllll

3:2 go go go

快手啦 串左拉素3.5大

乜撚野碌撚托羅....

屌 az bb隊頂多20分鐘

搞撚掂

克羅地亞goall

屌 拉素

拉素 1:1

拉素傻閪

半大CASHED

拉素...

幾好笑

拉上盤88

廢素1-1

確當尼

拉下盤gel

叫人買no goal

拉狗

嘩 靚撚到呢 割草式勁快地波

半大日

GEL

客隊夠膽入多粒

笑撚死9射都入

呢下篤射有街場feel

gel

咁樣比人猜猜下射入

連拿

做咩

克羅好波！！！

屌，cup 埋啦

下盤穩撚到

垃圾拉素

有FEEL

拉素好波
快撚啲輸

你買左咩

乜野拉素...

真

拉素快啲輸多粒

yo

今日頭3場全部半大

荷乙56球得唔得

垃素半格都冇

心靈克羅

真 佢同拉素可唔可以其中一隊俾全格

goodnight

反cup再反cup

你真係反底 今晚跟你了

快！

兩隊快刷角

細個踢波 鳩篤冇路捉

好波 唔知買乜好

老友 食飯未？

客隊ng 拉素

反正入唔到禁區鳩射一腳點知入咗

克羅gel得

拉素 快CUP啦

比c ok?

食完了 謝謝關心

3-2 ready

有Feel 到

Love you

Ok

垃素肯撚定妹到最後先2:1

咩都冇買

快d高！！！

連拿沒守過街場

想跟你

把握好笑笑已經3:1

躝

應該有3：1吧

惡到

笑到
比隊榜尾禁住屌

正路應該係2:0>2:1>3:1

2:1

場場半大 點賭
半細黨又輸

入錢啦 下盤100%

荷乙唔似會和波

拉素果場？

主一定會贏

走半頂住

荷乙無時間啦入多粒啦

杜蛇第三季來料未

買左拉等88

角大定細

荷主快杯
意客頂住

球探4C?

完場先講丫嘛

4

cup啦

3:2

3：2

goallllllllll

Goalallllalalallaal 3:2

荷乙3:2

goooooooooooooal 3:2

唔好7球

大哥

上盤收錢

克羅地亞入未

下盤gel

1001